# jackson-tutorial

Этот репозиторий создан для серии уроков по изучению библиотеки Jackson (Json).
https://www.youtube.com/channel/UC1vHcl-4XmryXlCMlQqY3qg/playlists

Переключайтесь на нужную ветку если хотите посмотреть конкретный урок.
В мастере всегда последнее обновление и последний записанный урок.
